館長遇襲左膠去哂邊?

Emma Watson去咗邊? How dare you去左邊?

左膠：我睇唔到！我咩都唔知！

黃種人既命不是命